中左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

雀屎？

風

聽日唔好遲到

做野精神d

陽性 依家食藥就冇事，唔會死嘅

Wow thx

A屎?

老師又中風

樓主係爸爸定媽媽？ 恭喜

驗下係咪你先喇